[共狗開始護主] 毛孟靜指遭翻僭建舊賬是轉移視線

立法會議員毛孟靜被指多年前將住宅車房僭建為房間，至今仍未還原，她今重申買入時該房間已非車房，屋宇署亦未有就此向她發出清拆令。

她形容，事件猶如為律政司司長鄭若驊的僭建「公關災難」轉移視線，至於會否考慮控告有關傳媒誹謗，她則強調自己為傳媒出身，相當介意控告他人誹謗。

告9文匯報誹謗啦，怕佢條春咩

乜仲有人會買文匯報既咩？